急問！參加中國新歌聲,周杰倫陳奕迅同時落左黎

突發！參加左中國新歌聲,依加岩岩唱完歌，

周杰倫,陳奕迅都落左黎，想問揀邊個好

佢地要我即刻揀，冇咩時間了、

正：姐撚

負：Eason

呢個po諗左幾耐先開？

上姐撚 能太能

放段錄音上黎聽下

?

創意冇得練唱功有得練，周杰倫嗰種音樂上嘅創意係學唔到㗎。

Eason唱功好咁多，應該可以令你唱歌有更多進步，而且講廣東話同聲同氣嘛。

但eason唱歌咁好聽其實我覺得最主要係佢把聲好聽 你點唱都唔會有佢把聲